香港輸撚哂啦

屌 班高官真係賤撚到仆街
一個二個奶共 奶到天昏地暗
做錯野就要人原諒你
周庭冇犯法 就DQ佢
要政見一致先做得立法會議員

屌你以後直接拍手通過算啦On99

香港係俾啲賣港求榮嘅屎忽鬼敗撚哂